《每當有朋友分手，我也想哭》

每次聽到身邊啲朋友講
佢哋分手，我都想喊
即使，我只係一個旁觀者

因為我覺得要離開一個相處咗咁耐嘅人好難
要重新認識一個人，更難

我冇辦法去想像
一個曾經同我咁親密嘅人，要離開我
我更加冇辦法重新再去搵一個，同我咁親密嘅人

以旁觀者嘅角度去睇分手，其實都好痛

係花樣年華入面，梁朝偉問咗張曼玉一句說話
如果我有多張船飛，你，會唔會跟我走

其實當一個女人，暗地裏下定決心
想離開你，想分手嘅時候
你就算有多隻船，都留唔到佢

我朋友話，唔痛唔痛
當你明白到，拍拖係嘥錢嘥時間嘅時候，就唔會痛

我同佢講
至少喺嗰一刻，你覺得值
至少喺嗰一刻，你曾經快樂過

利申 A0